我背叛咗娜璉，因為我最近鍾意咗Yeji

娜璉，我地不如分開冷靜下

唔係，我唔係話分手，你唔好喊住先啦！我覺得留番啲空間俾大家好啲，等大家好好諗一下大家嘅關係……

禮志係吊打佢既

樓主同歌神X友一樣

學友垃圾屎嚟

駁唔到

支持樓主
但唔好意思
YEJI❤已經係我老婆

背叛娜璉直頭無資格做人

學友表面上黑娜璉，事實上成日對住娜璉打J

娜璉，我對你係認真的。

笑返下先啦，我同Yeji佢係玩下㗎咋，我同佢講清楚咗喇，佢唔會再煩住我同你㗎喇

毒撚收下皮啦

我屌你老母

睇黎樓主癲過你 你畀心機啦

樓主係娛樂台 新弱智

係人都吊打娜璉 何況禮志